Apple工程師在家上班流出正在測試AirPower 配備A11 CPU

如果直係用A11 An狗點面對自己新flagship CPU 性能連塊叉電板都不如

An狗：蘋果清倉底貨

有需要落a11咁高？

好假

差電器粒u仲勁過我部ipad

佢地會話Apple不思進取
連mon底指紋都冇

到時會唔會塊叉電板貴過人地部電話

白色版賣你四千 托住個價
再油個黑色 加多pro字 賣你六千

用粒出名熱到降頻嘅a11話控制發熱
等你分唔清係粒A11熱, 個coil 熱定係部device熱

iPhone X玩stacked motherboard先thermal issue

二千都唔奇

應該係prototype用住先啫
3合1叉電板線圈咁多，a11一定會熱到降頻

本身都起碼二千啦……

重點係一個叉電板有咩咁智能要用到一粒iPhone chip

Apple三大撚狗product
iPhone 9
Octopus on Apple Pay
AirPower

Octopus真心唔關Apple事
人地Suica iPhone 7已有

Me too

我知係Octopus問題
不過我覺得好好笑

airpower同iPhone 9有少少唔同
iPhone 9係班SE 怨婦FF會有，apple官方無講過

airpower係發布咗再自己收皮

流浮山無線充電

弱智i dog

原本上年取消左AirPower項目
點知依家又死灰復燃
唔知可以撚幾耐

CPU可以降頻嘅，可能佢真係好多倉底貨呢。
不過正常應該用T2嗰類

其實一塊叉電板點解要落cpu？ 有咩要process？

可能同U1 chip 或者認機出唔同功率有關
AirPods Pro 每邊都有成粒A4喺入面

用黎控制啲coil散熱

mon底指紋好撚柒
唔明點解唔整MON面

8plus單層有事咩

好明顯係八達通垃圾啦

倉底a11可以留俾iPad用，依家a10咋，陰公

其實只用a11入面啲慳電核心都夠做
叉電板又唔會lag唔會fps spike
7.5w叉iPhone 2-3粒鐘，粒a11俾啲coil全程熱住

冇圖我話apple工程師整咗個A13飛機杯都得啦

不過曚過av :0)

好好笑？

用applw watch昌片唔夠做咩？

塊M巾用咁勁CPU把撚

power management to minimize heat generation
move the power demand/supply from one part to another part upon detection

A11好夠用
依家大部分手機game既職業比賽都係建議用8 plus

人地塊m 巾係任你點樣擺都充到3樣野
唔洗跟位

我就唔撚明2020，影既相可以咁撚蒙

所有電子電器都有cpu㗎啦

咁airpower真係有需要a11多過ipad嘅

Mon底指紋真係戇鳩鳩坤鳩人
Mon污糟又唔得，有保護貼又入唔到
最好笑係要入左手一半，右手一半先可以解鎖成功率高

好㗎啦, 用Snapdragon 835 845 855應該會着火

AirPower冇mon，咁強勁嘅gpu都冇用處啦

Cpu囉

樓上嗰啲真係笑咗
CPU Soc用嚟跑分？
睇嚟大家對手機soc 嘅認知俾an俠荼毒晒
點解Apple唔用A8 A10，反而A11 Bionic
真係用下小小大腦去推理都諗到

講啲唔講啲
真心想知點解，留名學野